肺炎令我就情緒病復發

屌 個人勁撚頹
好撚辛9苦
以前以事業為重心 日日都勁忙
依家得閒到係咁亂諗野 心口成撚日痛
份工又要放no pay leave
好撚辛苦啊
快樂就似奢侈品
屌你老母香港政府

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有冇因為咁而有經濟上既壓力？冇既話 不如當呢個假期係比你放鬆一陣、審視自己煩惱苦燥源頭既機會？

比自己多啲耐性同寛容啦